西醫點睇針灸同推拿?

兩樣野係物理治療上都會用到

老闆

奇技淫巧

中醫打手

打飛機啫

咁牙醫點睇水牙線

覺得呢樣商品有個好勁既打手